[民間真普選] 政府唔落實真普選 市民自行實行真普選

用籌集既資金 我地市民自己開真普選選舉
全港18區 一人一票投臨時政府官員
先真普選投臨時議會 全部18區議席按比例代表制直選
然後臨時議會提名特首候選人 再交由市民一人一票投出

最後再係國際上尋求承認 美國澳洲英國一眾民主政府一定會承認我地民主選舉出黎既政府
變相架空港共 架空北京 我地市民自己實行真普選

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

眾籌預埋我

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

我地並唔需要日日跪求北京"賜賞"我地
民主選舉政府係香港市民基本權利之一
我地有權自行選舉政府 唔需要北京批准

推我上去

支持
眾籌與埋我

721 811

第一步 真普選臨時議會 成立香港憲法委員會 (第一次選舉)
第二步 起草香港憲法 然後由臨時議會通過
第三步 根據憲法普選臨時特首同內閣 並組成功能完整的政府 (第二次選舉)
第四步 設立商務部 吸引港商同外商承認
第五步 設立外交部 向各個國家政府提出建交 簽訂建交條款

要有詳細計畫先做到

推

祗需要有名人帶頭 拉高第一次選舉投票率
200萬人普選出黎政府自然就會有受認性
畢竟現在港共政府立法會都係350萬選民中的50%(175萬人,按上屆投票率)投票出黎
我地有200萬人投票的話 受認性仲高過港共政府
外國都冇藉口冇得唔承認

AGGER

其實運作可以參考返當年真普選民間公投嘅做法，不過首先要有政黨或組織支援先

我諗現行政黨唔會有可能幫你籌組新政府？
要做應該只能自發做

好難...點樣說服到咁多人接受？

但我地都要有人做參選人先得

要有置諸死地而後生既覺悟
一條艱辛既路

香港法律寫明香港市民擁有選舉及被選舉權利
我地市民祗係忠實地執行法律賦予的權利 根本無需畏懼

一齊落實真普選

邊個發起?
政黨一定唔制, 佢地仲要玩一國兩制下選舉, 除非叫到佢地all in
素人又冇號召力